想出架ae86 有咩要注意？

唔會同 evo 鬥
仲有咩注意？

小心甩尾

肥仔車神？

小心你條女

唔會 咁咪好慢囉

呢架車好快滿足唔到你

我正係鍾意渣AE86

今日白色

小心買錯AE85

85明燈黎, 唔會買錯

唔啱聽既說話你想唔想聽?

地板油上山俾的士佬推

神以前都係人

30000

你老豆定你加？

條友真係唔識架喎